韓國咁做為乜，完全係損人不利己

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望美絲加油......佢要登機的!!